【對家新策略】搵解放軍扮Good cop

前幾日解放軍出陣執石仔
大家係咪已經開始覺得冇咩野呢？
黑警琴日用前所未有嘅封鎖戰略、威嚇使用實彈對付示威者
（其實已經用左）
係咪開始覺得黑警仆街到冇人有？
呢個正正係對家嘅good cop bad cop策略
想香港人喺一支疑似淨係識摺被、冇點亂黎嘅軍隊同一班喪心病狂嘅癲狗之間作出選擇
等民意開始對前者軟化之後
就可以利用一支低武裝嘅解放軍直接收伏香港

我相信同為手足嘅大家有雪亮眼睛，可以睇穿呢一點
但要小心陶傑呢啲淺黃放風俾解放軍清算警隊
中央係絕對絕對信唔過

自推

[幫手置頂] 想贏嘅全部同我入嚟

好多港豬剩係想解決警暴問題
如果你話守規守矩就算係解放軍接管呢3萬個位佢地都wfc